番office 工既妳 平時著咩牌子鞋

著開sam edelman 同coach 果對白色loafer
但又爛喇 想買對好既又唔太貴

人字拖

rothys 好軟 千幾

想奶絲打腳趾

邊度買sam edelman

Jelly beans

都着緊對黑色 佢真係幾好着又唔貴 連卡佛又成日減價
但都好苦惱因爲個樣唔襯着高爭鞋 都唔知仲有咩可以着番工黎緊諗緊買tods

lane crawford 有
有時官網減價都好抵

tods 我買咗對童裝
唔好著咗 好似踩緊地下咁
唔知關唔關童裝事

咩樣咩樣

飛甩雞毛

可摸耳俾埋上腳圖方便討論

好多款 你Google一 search就有官網

Valentino

Louboutine

stan smith

haruta, 貪佢made in Japan

Tory Burch
不過底較薄
唔可以行得耐

有冇著過repetto, 究竟好唔好著

ECCO 好舒服 佢有啲oxford shoes幾好睇 加對長襪又可以玩下唔好style

Tory Burch 有一對 但個底薄腳痛